Sel 10 Nowembril 1886
Tänna ollen minna se 56 rubl 47 Kop kätte sanu, mes jobba Jürri Luha Magatsi wilja wõlla est minno käest sisse om wõttnu.
Jaan Roiland /allkiri/
[ei loe välja] 17 Nowbr 86.
Ri...[ei loe välja] /allkiri/
